政府死都唔回應 背後人為原因

我覺得係有好多港共左派政黨 港官 陸港官 同行會成員

根本一揪就會揪到一堆人出黎

55